用「法國」代替「發覺」果班人係咩心態？

收島風班友都係波台痴線佬

支持巴打入波台屌打佢地

( Show Blocked User - 清秋即事 )

屌你老母

五毛打手帶起 之後跟風小學雞跟埋用

g持

好惡

波台即係D吉班新移，垃撚圾。

見一個block一個，無眼屎乾淨盲

Agger

推